［你今日聽左未］《楊明立萬Medley》

《楊明立萬Medley》

好鬼正 大力一推

藍絲來表態！！！！！

大大力推